香港係金礦 中國當然想要 不過用佢個套唔撚work 堅持堅持

最後香港人死曬都要堅持 最後一人